生日先來唔見張員工證和八達通

急住落車跌咗個員工證和八達通，會俾人罵嫁點算，總站嘅司機大叔會唔會俾返我

生日快樂

謝，唉